《黑寡婦》電影係同寒冬戰士有關？

黑寡婦做主角嘅個人電影喺早幾個月終於獲得確認，新片屬黑寡婦Natasha Romanoff前傳故事，但就唔會關於《復仇者聯盟》內Natasha提到做神盾局特工時期與鷹眼Clint Barton於布達佩斯進行嘅秘密任務，而係《鐵甲奇俠2》前Natasha於美國生活嘅一段故事。
據報當時蘇聯垮台15年，Natasha同寒冬戰士Bucky相遇嘅故事，Bucky仍然係受命於Hydra擔任殺手，而漫畫中亦有相當多關於兩人相遇嘅情節。《黑寡婦》電影劇本由Jac Schaeffer負責編寫，而目前Marvel尚未公布導演人選。

唔搵返同一個人的話, 當外傳算

我想鷹眼加入

今次俾bucky威下得唔得
美隊2 型完就冇威過

係囉，美隊2勁型，之後就整到佢咁弱雞

比堅尼 byebye 既過程？

大部份動漫畫角色加入主角陣型能力就會直線下降

有冇中出劇情

有bucky

其實電影bucky又係納粹九頭蛇又係蘇聯姐係點

佢係蘇聯，睇粒星

納粹=殺
共產=思想控制

高峰已過，仲點扮後生

漫畫直接話佢係蘇維埃特工
但係電影就寫佢幫九頭蛇做野
九頭蛇suppose係納粹德軍?
講定聲sor先如果我條問題太on9

希望特工類片

可能九頭蛇入侵埋蘇聯

入侵得神盾局 入侵埋蘇聯唔難

MCU Hydra =/= Nazi
佢地周圍寄生

MCU USSR入面有Hydra, Winter Solider 被USSR 個面ge Hydra 執咗改造

其實唔難...cw tony整個個野模擬番佢老豆老母同佢傾計個套 tony都變到好後生 化妝加cg好易搞姐

問問題姐 唔駛帶哂頭盔

聽講有bw同ws互射情節